過關斬狗會

新手開post 四十蚊起機

阿記點會角大
有十個已經偷笑

第二關 不了

留名G持樓主

笑4

米杜刷角 A米反杯